［必推］航空界大爆炸

國泰星期六應承咗中國民航局3個要求：

1. 所有參加過"非法示威", "暴力" 及"激進行為" 嘅員工， 即時停飛所有往大陸或經大陸嘅航線

2. 要交出所有飛往或飛經大陸嘅機員名單

3. 向CAAC 報告點樣改進航機保安

CEO今日中午再出email, 話對非法活動零容忍！ 講明今日機場集會將會係illegal, 參加嘅員工將會有嚴重紀律處分，包括炒魷！ 公司可能改埋code of conduct. 而家公司內部人心惶惶，有藍絲損人不利己cap 圖report 黃絲俾公司！

推

因航呢個名真係冇錯

軍雞

721，811

一齊杯爆因航

唔comply做唔到生意
支國真係好惡 冇得拆

811

遲d會唔會出email,如有共黨員係機上出示黨員證要立刻幫佢除褲含撚再騎爆?

貼隻 軍雞出黎 幫你表揚佢 表到佢上大陸做共妓

推爆佢

!!

國泰只可以焗跟, 唔跟就直頭唔比飛領空, 到時就仲大獲

黎緊支那實會對其他行業出手

交隻軍雞資料出嚟，起佢底，投訴到佢乞食

交軍雞名單出黎
report 到佢地唔洗返工

咁算唔算 破壞一國兩制 壓止言論自由

柒出國際 仲話屬於香港人嘅航空公司

員工non office hour做乜野關你撚事咩
Non office hour你無出糧比佢架

前因航fans，杯已葛

即係中國民航局要求國泰向CAAC 報告點樣改進航機保安
已經係 嚴重干涉 香港事務

不要說警嫂
試著說軍雞

推正因航再跪低 向香港人跪低

佢地會唔會調返轉cap返警嫂同事支持打示威者嘅comment 再report返俾因航

全世界依家同我逼爆機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

我無野講

重點係「經支那」
佢好難唔跪

Push

721 811

fc?

大陸民航局公道D全部公司都禁飛囉

推
軍雞可恥

唔好割 因航唔出聲名實得執笠

笠左就中資上場！！！！！

教你一招應付黑警扮示威者

等之前仲有人幫因航死兜爛兜

今次因航 下次就係銀行 工程 金融
屌你老母

一早要正名
不得不說港女鬧人有一手
以後用軍雞

抵你俾東方追擊

門面嘢黎 唔割！

屌你因航企硬呀

照飛係咪會射落黎 ?

又係打手分化文
用埋啲誤導性標題
負片 不推文回覆 上一頁

汪汪:
廣傳❗❗❗
大家千萬要記得如果有人起哄，話要衝，一定要阻止佢！唔好讓路比任何人最終目的係要癱瘓成個機場！
解決方法：要佢俾證件證明唔係鬼，係自己人唔會介意，係狗會即刻露出馬腳

國泰已經好幫香港人 我唔會割席

同公墓園啲濕鳩恐嚇一樣，off咗做乜關公司撚事咩

無咩幫到 cx唔做就要執
至於面對藍絲狗只能小心

唔割啊llm

推啊！

之前HX唔係有人發起罷工先咩?
HX唔洗罰?

唔算fc

要推爆佢
但唔好咁輕易割蓆
國泰無辦法唔跪

打沉CX hx頂上

點唔比飛領空，唔通夠膽射民航機？仲有點解冇其他國家出聲幫拖架，中國民航局大哂咩，航空自由嚟架屌

先知

留名

想借機玩CX

因航正常啊
有名你叫

PS：一向少坐因航，主要去TW多所以主要坐華航

好快國泰空姐要強制性做黑警慰安婦

send email比英國姓swire果個議員

國泰大股東係中信，預咗㗎啦，但我繼續國泰員工。

東方！ 東方！

push

好彩轉買左第二間airline

而家係針對公司奶共，還是幫助受迫壓的員工？
而家係奶共必被杯。咁先可以迫公司歸邊，一齊對抗共匪

唔割呀係都屌班軍雞

生豬肉

會
仲可以任殺香港人

我相信國泰都係被迫
唔會割，唔會blame the victim

老老實實,跪低都係為錢為領空
佢地有無諗過開始試一兩條歐洲線唔飛中國領空
個堆咩DIAMOND/GOLD又可唔可以明確表下態就算貴左都會坐CX
做生意今日要你跪呢樣,聽日要你跪個樣 長遠落去唔係方法

APPLE都唔會得一個地方做生產商,做呢D野係要時間
我係想知國泰會唔會係開始考慮呢個方向做
台灣好似都唔用得中國領空???咁人地D AIRLINE咪全部執笠??

國泰好賤

垃圾共產黨

借個靓位

【大 反 擊 !】全 港 大 罷 課 ! ! !

唔割

唔割，要幫佢地， 佢哋係被壓迫嘅一群

一定要令外國知道

佢地被壓迫喎

又跪低..

1. 所有參加過"非法示威", "暴力" 及"激進行為" 嘅員工

咁參與過守護香港, 撐警遊行打路人個d 全部要禁飛喇

航空界咁
之後就下個界別

好快全港都跪

一定要外國都要知道

一向都唔坐因航

on 9, 炒得晒所有香港航空從業員咩?

係離境大堂坐, 都冇人叫嚟集會, 你趕人走, 咪去食個tea, 一陣又返嚟坐吓囉!

咁D菲傭個個星期日去中環同維園坐, 又係非法活動?

721
811

政治打壓，懇請工會盡快再發起罷工罷飛

唔撚搭因航

咁大獲

今日因航, 聽日就所有香港公司
試問有邊間公司業務同大陸無關

鬧國泰之前
諗下仍地之前已經有好鮮明立場支持員工罷工
宜家跪低係經濟因素 唔好再怪國泰啦

唔止香港啦
台灣d珍珠奶茶公司都係咁啦
中共根本喺各界各別用相同手法打壓

好多兄弟入緊來，5好塞路住

因航真係因航

航空公司禁飛啊，基本上係用槍指住個頭，點玩

要撐國泰
唔好blame the victim

佢咁大間公司要養咁多人
之前都叫幫盡
放過佢喇

屌佢老母死黑警！！

唔係指住頭呀 比人渣撚住個春袋呀！屌！

軍雞名單 一定port到佢無得升

哈哈 解放軍1954年真係亂射過國泰民航機 中共國泰一向有私仇

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

推上國際層面啦

唔屌個加害者
去屌個受害者 屌你老母

工會係時候出動

殘體

坦白講，其實又唔算，中國只係要求飛越中國領空嘅飛機配合。任何國家對於佢嘅領空係有絕對主權。如果唔飛過中國上空，國泰其實唔需要配合。

不過中國民航局擺明要脅，唔配合點做生意。

啲員工停飛果啲航線都好, 點知入左中國有無得出番黎, 咪由班藍絲做晒果啲航線囉

另外, 先發制人, 報晒啲藍絲名單俾公司
再有咩事, 全部黃絲罷工, 睇佢炒得幾多個, 班藍絲又cover到幾多航班?

而家係中共發動一國之力去欺壓一間公司
佢點扺抗? 我地撐佢先可以保護裡面的員工
表面跪，唔代表真的跪

邊隻軍雞呀

如果國泰唔做內地航線，又有冇得收支平衡？

俾中國民航局要脅
國泰根本無得揀

唔杯葛，香港人齊上齊落

冇用 而家受壓迫的是國泰及其一眾員工
罷工俾唔到壓力中國

佢已經係中資

don't blame the victim

唔止大陸航線
八成航線都經過中國領空

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

有種炒L晒佢
垃圾公司

佢幫助啲乜，係啲員工幫手，宜家公司罰員工吖

蓝絲又可以大大聲插爆你！

宜家係國泰迫員工，冇撐員工吖

推嘅同時
我只係想講

軍雞真係excellent choice of words

收皮啦！

係 所以無得怪
但要睇佢會唔會真係交名單出去

咁而家係邊個迫國泰咁做？

而家唔做中國航線，開拓其他航線去日本其他國家又得唔得？
阿信屋都係被超巿霸權打壓，唔攞港貨，跟住攞其他國家貨開拓條新路出黎

供隻雞出來

點睇剩係要求cx咁做

721811

第一 國泰係太古集團
佢既立場 佢幫左d 咩 大家有目共睹
仲唔知個d, 三毛confirmed 唔洗理

第二
依家唔係單單唔做大陸人生意咁簡單
係中國領空都唔俾飛
你地知唔知去北美同歐洲好多時都要經中國領空

國泰唔跪真係會執 因為好多線都唔洗飛

唔好blame the victim
國泰講一套姐 做都可以另一套
加上員工醒水就可以

支持太古呀...

老老豆豆一睇就知國泰係被逼，唔咁做就真係等執，求吓大家唔好blame the victim

國泰咁多國際航線點解冇其他國家民航局幫拖架，呢啲擺明恐嚇嚟，中共呢鋪咁玩得，下次用禁止美國同盟國航空公司進入中國領空嚟打貿易戰都得啦

員工發起按章工作 起飛前用大量時間triple check所以安全問題 一有少少野即刻通報要delay 幾十架機咁搞你個機場都煩死

依場係商業政治公關危機
你仲想香港人撐, 就自己諗清楚點做

做生意靠支那就係咁既下場，做咩都要睇哂佢地頭

國泰硬食 無得選擇

國泰出篇野咪即係叫空姐空少小心唔好畀人捉到，咪係咪都話杯人，香港人唔撐國泰，邊個撐

因航冇得唔跪 垃圾CAAC
經過大陸領空既航線都唔比飛
一起飛隔離就係珠海領空
根本冇得玩 基本上一禁因航可以收皮
仲有國航持有因航40%左右股份 冇得唔聽話

之前中立有講過唔阻止員工罷工
作為一間公司, 面對執笠, 你仲想點呀

軍妓定軍雞好

點解唔貼隻軍雞出黎？

大難當前，唔好分化，槍口對外

因為係香港公司同埋得cx一開波就無要求個位機師停飛，我係共產黨唔搵cx出黎殺雞儆猴仲有邊間啱

True 大家唔好中計

冇得唔跪，靠做中共生意最慘就係依樣
鐘意點玩你都得

公司黎講，真係算係咁

比少少常識
唔係淨係飛大陸先要經大陸空域

全面唔飛支那會點？

如果cx真係奶共，佢一開波就已經做曬呢啲野啦，使等到而家俾人揸春袋先做？

因為cx死左就可以搵廚叉頂上
廚叉係中資

即係咁 差佬係機場出tg 邊個會大鑊d?

流氓政權

最慘係飛第二到都可能要經過中國領空

呢個真

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

唔割國泰

我只可以講既係國泰個聲明已經好隱晦
唔明有咩好屌

要幫都幫到盡

香港隔離就係大陸，可以點兜

大家都心水清 真心第一次覺得cx好慘
堂堂香港大公司咁樣比中國恰

不割席 支持本土航空 國泰咪又係俾人揸住春袋 到時得返HX air china 就仆街

罷飛啦 共產黨咁樣壓一間公司
反正都死 罷工攬炒好過

兜遠路飛 成本增加

一間航空公司點夠一個國家抽

唔好割因航住，佢哋都頂得好辛苦

Somehow 我foresee到全球航空都會抵制中國大陸
依個地方同北韓一樣無得入無得出

貼隻軍雞出黎 佢好快會諗通

其實冇割佢
係因航比人渣住個春袋 冇得佢選擇 唔係死路一條

Luke撚就講啱！點都唔割！

咪撚再離間我地同cx
佢地都係盡做
集中背後黑手

唔通好似種族隔離嗰陣嘅南非咁咩
要突登整架長途機

其實因航已經好盡力，唔好割，因為割左就連唯一一間香港人既航空公司都冇埋，根本係中共迫因航跪低，佢已經盡力，唔好分化好冇？

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

叫人留嘅都係鬼, 想一網打盡

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

根本就冇得唔跪
依家個社會充滿白色恐怖

國泰做到盡啦

仲想點呀分化撚

屌國泰你地唔撚屌日撚日奶共d公司

cx冇得唔跪低
而家班班港龍飛大陸嘅機都比民航局搞

pish